【平反六四】安永海外併購合伙人張曉青參與過64？

到了兌現推友們的承諾的時候了。
張曉青（Shau Zhang），美國公民，安永（EY）海外併購合夥人。完成多宗海航併購交易，包括目前正在調查的瑞士瑞士港項目和cassa酒店項目。
此人當年是CSPA1992拿到綠卡的並且曾多次炫耀：公主習明澤在安永的實習是她安排的。

所謂CSPA1992，也就是大家常說的六四綠卡。也就是說，張女士是典型的拿著美國對留學生的庇護之後，又和中共貪腐集團勾結。
張曉青加入安永20年，並借助和中共高層的關係，成為麻州波士頓的華人僑領，到華人留學生所在的學校四處活動，拉起協助盜國賊轉移財產的團隊。海航境外基本被安永壟斷

有冇巴打知道？

咁即係海航係習總有份？

定六四其實都係維尼有份幕後搞？

超, 689夠遣責過64屠城啦

姐係當年中共有人扮六四青年，並籍此定居美國，可能仲有間諜添

邊關佢事
不過我係想知張女士係參與過64定係扮參與64

一早就知啦
班所謂民運人士十個有9個都做緊共諜

問王丹會唔會知

錯
係支共既間諜參與64
衰左之後走去外國做支共既間諜

據聞當年好多人係扮支持64，所以之後先會出現「忽然愛國」風潮

The Executive Director of Asia Watch, a large human-rights organization presence in China, spoke out against the CSPA, calling it unnecessary. According to the Executive Director, the only students that may have needed protection from their native country would be those that participated in televised or advertised speeches and those who wrote articles.

A document from the U.S. Immigration and Naturalization noted, “According to a cable from the U.S. Consul in Shanghai, China, over 120 returning [students]… who had come to China for various reasons were interviewed [as they prepared to go back to the U.S.]. Not one of them reported a problem.” These students that returned home for a visit during the time that this Act was in effect were still eligible to apply for green cards.

講得有道理，好多都係unnecessary ，背後係咪涉及利益輸送

照咁睇，「中國自由派」同「溫和穆斯林」係咪冇大分別？泛民點睇？

即係想表達乜？

無咩大分別
班民運人士就爽聲反台獨既
咁你望下泛民對台獨港獨既態度咪知咩事

我幫你哋揭發「民運人士」喎，五毛咁都唔滿意？

這個鏈條，也注定會被釘在恥辱柱上！
張曉青炫耀習公主的事，是本人親耳聽到;渤海金控前身新疆匯通作為政治任務被收購，是海航朋友告訴我的;這兩個渠道是獨立的，然而卻都最終連到了習家，這是為什麼？
是真是假，推友和各位高人可以谷歌

因為海航實際控制人之一可能是習的子女。

係嘅話好多想海航爆嘅巴打應該會好失望

689當年登過報紙譴責64啦

sad but true

即係上次廚叉個空少可能得罪雜種女dfd